發現班小蝗狗冇波踢好似小朋友放暑假咁

搶口到呢
賓周狗
拉狗
樓下繼續補名

有講錯咩

啫係點
唔明

你樓下喺咪補左小白狗同醉酒狗

大波真係冇腦

咪25啦醫生

唔可以